一人n樣你覺得會好食但少見嘅食品配搭

紅棗雞蛋仔
桂花糖冬甩
杞子肉餃
班蘭青醬意粉
紅豆味、芋頭味、紫薯味馬卡龍
blue cheese 白醬意粉
准山

threesome

最後一個「准山」係乜嘢配搭
「准」配「山」

洋腸配忌廉批

首先係淮山
其次淮山有咩問題
人地自古以來就係一種食材

打漏左，准山糕配藍莓醬

飲鮮奶落鹽

咖喱蒸肉餅

豉汁蒸橙

Wasabi 薯蓉

都話係「淮」洛

薯條+牛油
聽落係唔夾但我覺得好好食

求你千祈唔好入廚房

甘荀條配花生醬🤩
由細識到大，好野黎

美極 豬扒

紅棗湯圓

薯仔同牛油一向係最佳拍檔喎